有無人沖熱水涼會沖好熱既水

最近比屋企人屌鳩我話我沖熱水涼沖到咁熱 次次都麻煩佢地
究竟係我真係沖得太熱定乜
利申 會沖到43度左右

只沖凍水

沖咁熱做乜 為去浸溶岩做準備？

想知點麻煩

沖太熱會破壞皮膚表面組織
我沖開45 有排濕疹去睇醫生
比個醫生屌
依家沖返凍水涼

熱少少沖出黎成日好乾好痕
沖凍d 好過

有冇沖沖下涼中暑

濕疹想沖熱水，建議36-38度

次次沖到成身紅晒

43喎
冬天都未試過較到咁高
夏天37都夠了

我洗開42
37我覺得太凍

點到到43
冬天用39都係岩岩好
夏天都覺太熱
沖完成身汗

沖開90幾度 沖杯麵咁沖

起碼要開到45度先沖
洗頭就凍水

出疹沖熱水涼好撚爽喎

40度啱啱好 一開水 身體好似溶化咗咁

熱水沖涼 沖完仲要飲杯薑水 驅寒氣....
冬天要沖到個人都出煙先出黎
我知係唔健康 但堅怕凍...

冬天沖44度，夏天41度

啲日本仔都係浸40幾度嘅水啦
點會有問題呀

好返好耐

40 度已經係溫泉級

為何麻煩佢地？

沖開熔岩熱度

煤氣爐較37度 最低
呢班仲較向凍水個邊
即係熱凍水比例 熱水低d
濕 疹有小小改善

我冬天沖凍水
夏天冲熱水
光加熱等於火
火加水等於我